對於一個英文肓黎講可以點救？

中文都

趁早學其他語言啦

慘

由A-Z學過啦，大部份香港人連字母都讀錯

打機學英文

英文同漢文病入膏盲